好辛苦 樣貌中下既人

去整容 錢解決到既問題

你樣衰老闆唔會做鳩你
你樣靚就前後左右都討厭你
有得簡 我寧願成為樣衰既人